截至下午7:30 投票率為63.65% 總投票人數為2,630,466人

截至下午7:30 投票率為63.65% 總投票人數為2,630,466人

輸左

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

加得3.29%

6點半至7點半 好多都食緊飯 唔驚

最後2個鐘啦
希望至少谷到上7成

差40萬人

最後可能71-73左右

唉
全日最低

對上兩屆730 830 都一定係低

食飯時間

之後兩個鐘都係升番

有70%以上已經好難得

目標300萬人投夠啦

保守 每個鐘3% 都係+9%左右

其實人數同上一個鐘差唔多

有十幾%係種票,唔樂觀..

唔好放棄

最後應該68-72%左右
其實真心好勁

今日要破300萬呀

我地就快輸 廢老一車車夜晚倒票

仲高過英國美國大選／選總統

如果290萬人以上投，飯民可以過半

衝上70%呀屌你老母

70應該冇問題既

仲未行動嘅好快啲去啦 多你一張票真係好多

愈係夜晚應該反而少老人家

多數下就

仲有3個stat可以開，每round 3%最後先得72-73%

快D投票

多你一票 都好重要

唔好咁諗
今日最低升幅果個鐘
都多過上屆最高升幅嘅一個鐘

係，建制咁多屆最高票試過去到87萬
比盡佢今年120萬

雖然d區分得好細

快啲出黎投票呀

真係過唔到300萬

仲有三粒鐘
我當仲有 2.5% 2% 1.5% 大約岩好70%
最尾應該69-72左右

中聯辦條友炒得

今次係香港生死之戰，當然高啦

68到

即係仲有150萬人未投票

有7成算係咁

未投嘅快啲出去投喇，唔可以輸

都穩過7 成, 其實今次選民係多咗

但係之前自動選既區好似唔計?

個百幾萬人做緊乜

倒撚晒啦
區議會單議席 同你留力把撚

大獲

其實身邊有無人無投票

最怕就係港共種左好多票未知之數
又查唔到選民登記冊

其實已經破哂紀錄 好叻架喇
不過當然越多越好
希望未投既人快啲投埋佢！

應該過到300萬

希望去到咁上吓啦
講真突然間爆到80% 你都驚係假票

差7%....

爆呀

準備定聽日行動

出黎投票啊

夜晚通常係收工 同後生 先去
廢老好早收皮

出盡奶力
真係唔好當佢地得120 萬
去到290 萬都當係一半先

投完票之後有冇事後追究d種票

放慢啦
係邊揾未投嘅人

希望有班收工去投票
衝到75%

未投快投

我諗大約75% 左右

有啲人唔到最後係唔會出現！

推去70％

Fuck

我用立會個得票去計

果時佢地全港拎到87萬

牙鄺第一個告急了

Tui

輸咩撚嘢呢個勢過70%冇問題
70-75%埋尾

上吾上到70 牙

唔係
後生本來就少
中共谷盡奶力谷票
老人票有好多

大家落街助選la

中共自己都谷緊
炒咩

咪係
同立會比例代表制係唔同

我保守d
68-72

飯後選票通常都係泛民佔優
呢D時間好重要
殺呀

過7成算係咁

係咪多人投就會係我地贏？

出去投呀

有
屋企人
投建制不如唔比佢投

同中共14億人既民脂民膏鬥，平手已經算贏
想象下雙方個資源勢力差距

估計 20:30 係 66.35%

最終係 70.19%

正常鐵票要出既出曬
民賤叫緊救命

7成都差唔多
其他國家重要公投/選舉大約都係呢個range 入面

唉

唔好比佢停

全港告急呀
香港人無得再遲到啦 食飽飯 未投票嘅投票
叫身邊未投嘅人都快d投

其實近幾個月發生咁多事 建制一定會做野
今年種票明顯會比以前多
好似都係好多人冇投到

我驚好多係保皇票

思路正確

藍絲大約係90-100萬
人數谷到300 基本上好穩
大半議席

點都70
改做70-72 啦

20:30 2,756,277
21:30 2,862,860
22:30 2,951,927

投票呀

泛民選情告急呀，未投票嘅同我即刻去投

監票須知：
1.電筒(防止停電)
2.望遠鏡(防止偷換)
3.紙筆(抄低票箱編號)

保守d 睇
有d 區本身自動當選
今屆有得投

計埋呢埋堆票
比盡佢150萬
如果total 有300萬人出黎
就已經做到5:5 開

咪on9喇 自信撚 事實要認清 要認清衰啲乜啲乜 唔係下下自己打飛機打上天再跌番黎先至怨 要有最好預算同最壞預備

總有啲人臨完先衝去投

+ 全香港睇到谷票
旅遊巴、枕頭嗰啲
扮咩啊

D老野訓晒啦
夜晚先多後生

大家加油

仲有3個鐘( 以19:30 之後來計) 70%穩既
希望有奇蹟, 去到75%

仲要今次多左港豬去投

比著你做王志民
咁多資源操作最後輸過半

泛民好多票係飯後先投，踢走建制！

加一
明知投建制我寧願佢唔出街

全世界告急，未投票快啲投

太高%咪仲撚驚...中老年人比率咁高...

唔錯
我地勝利

其實一定過，因為唔係計到10:30⋯⋯
好多人趕最後去投，十點半節龍有啲仲會繼續投

推

同埋我都唔理咁早去投 我都專登晏少少 唔想去排隊
3點幾果陣好順

仆街

留名

估唔到最尾投票人士 萎縮得咁快

食完飯既人 快啲去投啦

依家過 70% 都好勉強

告怨

上呀
大家食埋飯去投票啦好嗎

唔可以輸

所以要睇今次成場結果係點

我估最尾勉強過70%
75%應該冇乜可能
大家快d吹雞阿
Wear爛塊面搵舊菜舊同學都好

唔係
谷晒啲藍絲出去投就真
今次係民主VS 種票

你當最後有大約300 萬人投
即係重有百鬆萬當唔關自己事嘅冇去投
所以300 萬係黃藍夾埋嘅數
只係平時藍絲唔會出動，今次有錢收就動員到呢個數囉

今日要返工嘅人放工幾累都好
記得去投票呀唔好放棄

中共預撚左啦
唔係洗鬼派枕頭福袋

投票呀香港人

好心就唔好唉聲嘆氣
而家條數對比起以前已經靚左好撚多 近7成已經好好
跟手繼續叫d未投既投埋佢 正面少少好冇

但係都要睇登記選民比例
香港700萬人, 得400萬人係選民

咁大單野之後先等如人地大選

要睇最後服務業個班收工投票
服務業大多9點先收 飲食仲要埋尾要11點 一定投唔到

71,72到
最後一個鐘衝上去75%

廢老通常朝早車曬，夜晚果段應該乾淨d

唔好咁樂觀...真心唔認為會過七成
可能最後結果係接近七成

同意
今朝攪到老野冇投

一票不能少
快啲落街投票
送保皇黨一程

Push

香港人行出嚟投票呀，踢走賣港建制保皇狗

睇埋8點半數字

唔好俾借口自己！多你一票好重要！

算係咁啦好大進步

其實投票率真係算高

出嚟投票啊 告急

3 個鐘點都有7% 掛

唔止

1030唔係sharp cut，係截龍時間

應該到1100-1130先會完投票

望72-73%沖75%

唔夠

參考返近十年知明既選戰 英國脫歐72% 2016 侵希鬥 56.9%

推到8成

希望到七成，不過今次最唔同係好多一早投咗，包括我
未投嘅出去投啦

如果學生(15-18)都有得投本就贏左
不過冇如果既

仲有醫護jj

仲有班細路冇得投
對家又有一班冇分析能力既廢老投

未必,應該要投己經投曬
係等d 所謂食完飯/放工果d

幫手打電話拉票

其實中聯辦真係垃撚圾
咁撚多維穩費，咁撚多資源，滴水不漏既統戰網絡，都只係同香港人打成平手

已輸

仲話80 70都難

所以我地其實應該vitrually幫個總數加番18歲以下既數目, 唔係話冇票=唔係民意

now 訪問緊, 好多人都係朝早排左次, 太多人放棄, 夜晚再排過

好早咋，唔好瞓啦喂，八點半咋，唔好瞓啦，喂， 八點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，八點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

大家快啲去投票

有幾多係黃票…

廢老一早投曬啦

幫下手

不過佢地公投就有身份證就得
香港就要選民
本身個基數都唔同啦

即係好廢中廢老

爭氣d啦

好多老人家都投完票啦快啲去投票

佢地自己唔洗貪咩

人多都要投啱 過往好多淺黃都投建制

投票呀，，手足

啲維穩費用哂黎買豪宅

總係覺得有班遲到撚,去到最後一刻先去投票,投唔到就係度屌

今次都叫醒左好多人嫁啦
剩單果班根本冇得救

你唔明,

數字越高 , 西方社會越對香港另眼相看

越高越對香港有利

咁人地選領袖點同香港...

成班港豬一見大學停課就衝哂去旅行啦 民主？自由？投票？咩黎架？食得架？

八點半喇

你哋唔好咁啦
我知你哋好緊張

但係咁嘅投票率，真係破盡記錄
有d人係被登記成選民，呢d人未必會投票（工x會好鍾意幫人登記做選民）
有d人移民咗外地
有d人係醫院、去咗旅行或公幹

最後有7成多人投票，其實係一個好厲害嘅數字

你最明喇 得未

計左數
最終投票率係72.1%

投票

但我地爭取普選下
係一個好好既數據 前提係黃佔多數

快D衝上70%啦

個投票率咁高又話輸
7成一定贏緊？

睇少啲 CCTVB 啦, 睇到你傻撚左

我直到呢個禮拜都記錯deadline十一點
利申慣左中午投少留意

快啲打去問下仲有無朋友未投啦

剩返3個鐘 每個鐘多3%都有總投票72%
未出嘅快投

有7成好好啦
港豬係大多數呢個不變定律黎

70 % 邊咋

人數跌幅快過預期

會唔會係好多廢老見多人冇投

加油！

去fb 同ws 叫識嘅人去

要起碼70%

係創新高 , 但唔係高
本身預期係75%
但依家 70% 邊 only

要投的朝早都投晒, 應該唔會好似之前升咁多. 最後應該 70%左右..
反而高投票率有好多係對方大力動員, 好多老野同其他老野打招乎第一句就係投左未, 都未計今日比人影到的周圍派福袋, 派米, 其他見唔到光的更唔好講 ...所以根本唔樂觀..
好可能又比燒山又燈中..

［緊急］是日活動：8:30鳩叫 香港人！投票！

72.1%的話應該穩陣

不嬲目標70 今朝養大左胃口想80。。。

其實有冇啲係過左身

荃灣正式成為首都

食完飯 開始多人排隊

有，所以唔係主流民意
得罪講句輸少少都可以話後生一群冇得投
我方出名多18 歲以下
中老年被谷票嘅全部蛇齋餅糭出嚟投票

遠遠晤夠票

屌哂熱狗班人老母

投票呀！！！

2016立法會選計:

19:30 1,647,843 43.60%
20:30 1,807,380 47.83%
21:30 1,986,544 52.57%
22:30 2,202,283 58.28%

按上次增長率仍然樂觀

當然今次選舉人數高好多，難啲會好似上次咁1930-2230升到~15%

大陸會清算中聯辦
係香港搞左20年維穩, 完全無撚用
剩係識炒樓, 維穩工作判上判

貓頭鷹族出場啦

有冇中立父母未投既
快d説服佢地投啦
投完下個月比多d家用

Pish

未投既快d出黎投

超過6成了！香港人加油

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

投咗

無70% 就輸

唔擔心今屆多幾多, 只擔心多左果 d 係咩人...

直頭話未來喺我地嗰邊
對面就係被收買嘅人

落去食飯順便投票呀

未啊，陣間投

但未輸右
所以要加油

食埋飯去，定d來

有啲去旅行
我屌佢哋全家

邊個唔投票啊 我都想有得投啊

18歲以下、80歲以上點登記
而且你要承認，呢個世界真係有政治冷感嘅人
400萬人，算係咁啦

投左

7成係好痴線，要知好多人係外國生活，
有些登記左自己都唔知自己係選民，
有D行動不便根本唔會投票

啱啱先放工，準備去

出黎啦自由hi

投左啦

去投票

已投！

屌有成4成人唔投票?
咁你登記黎做咩
投票呀!!!
可以改變一個世代既事
求下你地都一齊參與

投ed

文宣 係時候主攻 食飽飯落街投票！！！

快d出去投啊

仲差百幾萬人未投

有6成5已經好勁蹬

幫手打電話叫人投票啦！！！！

拉勻係輸硬咖！

粉紅豬男朋友收10
準備夾佢飛的去投票

認清還認清，都要盡力叫人投嫁

希望上到七成

老人家返晒歸 都係果一浸先升得多
食完飯睇下啦

岩岩投左。

未投快d去投

幾分鐘換香港既未來

推呀

去緊投

投票
投票
投票

過300萬不是夢。。。。75%

每個鐘2.x%都上到七成
上呀

個票站主任好大波 好正

真係差你一票呀大佬，唔好掛住上連登啦

7成真係底線 搞咁大壇野都冇70%香港玩完

大家必須承認夜晚去投票既人, 今次轉左朝早投

七成唔穩陣，選票多多益善

投票呀香港人
投票呀香港人
投票呀香港人

Offline call 人pls
離開連登

好多選區有兩個以上泛民主派，最後贏人數，輸議席

廢老區 唔好ff

投票站要人

好似好長龍

投咗票，叫哂身邊嘅人去投

大家出黎投票啦

最驚一車車唔知咩人

btw 投左

光復香港呀屌你
仲唔投

爆seed plz

冇票呀屌你老母!!!

all in hk!!!!!!

好想投票，但係八月先返香港，登記唔切

一日未有結果一日都係處於中聯辦下風

通常6點半同7點半係咁的，9點左右會多返（放工同行完街返屋企）

冇七成輸梗
建制派瘋狂種票

睇下邊個準D

JJ插沙求未投既大家投票

投呀

隨時係種票重地
成堆鄉黑老人院

輸你老母

其實我想知登記左選民嗰啲唔投係想點
一向投票率都咁低 一半都冇
唔係香港嘅都冇50% 啦

一早BLOCK鳩左

有良知嘅香港人記得投票

種票首都今日見左好多一車車大巴

過70？

快啲一齊叫身邊啲姨媽姑姐咩中學同學小學同學去投票啊！
無70%點對得住全部付出咗嘅手足

未投真係快啲投啦 求下你哋
有本土投本土 無本土投泛民
60幾仲未夠㗎 快啲去投票

要過一半

求下你地

最撚憎 未完係咁叫輸

多謝大家出來投票

達陣😂 7點起身 改機票飛澳門再坐船 岩岩投完

真..

快啦
平時話自己微不足道果班
今日係你對香港最重要果日呀
你都唔企出嚟
掘個窿自己跳落去啦

食飽飯/準備落去食飯/放左工/出完街
記得投票呀

投左 推
但我戈區廢老區

雙方動員力量去晒朝早

我果邊最多人係730-830

我估2,000,000投泛民+本土
600,000投建制

快啲叫身邊未投嘅人去投票呀

分清邊個係最大敵人未呀熱狗們？唔通送中條例泛民投左支持？保皇投左反對？泛民抗爭冇出過黎？保皇唔撚使懲罰？？最撚好笑係對家當選竟然係白票黨出左唔少力。。真係好撚不智

其實係
以中聯辦嘅統戰網絡+無限資金，根本唔應該比香港爆到一場咁大規模嘅運動出嚟

放工巴絲衝呀。

快啦 投左

要人呀

快d去呀

晏啲會唔會多人

燒山話300萬

其實呢次投票率己經搾得好盡㗎啦

100-110建制
190-200泛民本土

7成已經好樂觀了，鐵票扯盡都係110萬

開個75%見我

上屆百二三萬人係七三比例，二百五萬我估最多五五

講到口臭
投就一定會去投
不過大家唔好咁大期望
上次都熄燈變多兩個票箱
更何況今次

身邊都係深藍，但佢地冇投

要70%呀！！！

連仔好正
有push

去旅行 睇戲 打邊爐 韓燒 Shopping

快

73 74完

最後3小時投票率升幅會貼近上屆
應該會72.0-73.5%之間

去旅行都特登改機票今日返嚟投票

未投嘅求你哋快啲投

投左💪🏻💪🏻💪🏻

要過75%，投票投票，推推推

五五 但輸議席機會好撚大

其實呢個投票率升幅先係正常
p.s. 提提大家選舉只係大型民意探測器
勿ALL IN區選 完咗要繼續抗爭

朝早投左，踢走民建聯啊！

PUSH

我都係估建制出盡哂力都係110-120
已經大概估到贏幾多

只剩個多小時
拉多啲人出嚟

高唔過北韓

未投既仲有時間呀 行啦喂

都唔出奇，佢個名冊未必趕得及更新

仲有班返咗廣東省養老既人
都未必會返香港投票
我覺得仲有班人，去咗日本睇紅葉

求求各位出嚟投票

以往區議會, 建制都有80萬人
立法會都成95萬人投
今次加埋港豬淺藍, 應該至少有130萬票

俾蕭生燈死左

你投左未

朝早投左

有 啲熱狗係到屌泛民 話冇本土就唔撚投 再嘈投建制

已投，
未投嘅快啲去投。

落街助選/睇場有冇政府鬼搞事

按照目前趨勢完場應該71.6左右

咪中分化毒
冇人all in
同抗爭並行冇衝突

太高你先驚 即係有人刷票

如果真係輸左
香港人真係無得冤
平時就屌政府呢樣個樣
有一票係手
連投票都唔去

唔好講埋海馬枕頭(其實堅定流)
食一餐個啲廢老

上屆立法會保皇都係87萬
110萬已經好誇張 120萬好難

民投民建聯，香港玩撚完

400萬人都好多人冷感

好低⋯
未夠⋯
投票⋯

頂盡70

無可能啦
估計 保皇狗 50 vs 泛民 + 獨立 50

目前過70既全部私樓區
海濱 荃灣西 愉景 麗濤
汀深 馬灣都近70

班廢老區反而少

投票站要人！香港人唔可以再輸，未投票的速速去投，您果票好重要！

都未出結果，你就叫人認清

投票！投票！投票！投票！投票！

我估好多都係好多年前登記左選民
但依家好多唔係香港

當然更多既係...係平行世界唔理香港發生咩事
落街十分鐘都唔得?

朝早七點三已經排隊

我識有啲人口講光復香港
之後同我安排今日出國旅行囉

靠個啲人光復香港死得啦

希望有7成

喺附近用AirDrop做文宣犯唔犯法

好似每次新聞都話
選舉快將結束投票站現長龍

對方種票就一定
所以先要用真香港人票，沖淡對家d票

冇人知係你就冇事

當自己大晒，全世界要睇你頭

投呀屌你老母

因住熱狗話你抹黑呀

有機會
因為政府部門d 資料唔係互通晒

出去 監票
帶定電筒。有咩照明

其實得過半等於輸左

agger
見到佢咁講笑出聲

中共等錢洗先搞個送終出嚟

agger 剝完淋病同新一狗鄧小強棚牙
都要繼續抗爭

唔係呀，識真係有人覺得係公投all in架輸就覺得玩完

我估今次咁高投票係因為種票,唔樂觀

海馬枕頭真係有，杜生last show有講

7成pls

後生仔投晒未 ...
Y-Z 投晒未.... 唔好輸比班廢老呀 ...

另外講左咩

我阿爸當年係工x會無端端幫佢登記
唔係佢自己登記

咪同上次一樣

頭先訪問那D都係後生仔, 聽佢地講野估計都係黃

一早投左啦

但今次吸哂去朝早

重挫士氣係真
尤其和理非

搵下你嘅舊同學，同事，朋友，問清楚佢立場先拉佢去投

一票不投建制派 快d去投票

上屆立法會保皇狗先87萬
我估110萬已經好盡

其實要多謝前朝政府做落選舉嘅程序、規則、概念、觀點同公平公正嘅道德標準，呢個都係香港人特質

大部分公務員只要仲恪守住，要做票嘅空間比起假民選嘅國家細好多
起碼暫時票都要自己親手種
而唔係亂派票同身分證

輸你老母咩

投

推啊屌

今屆朝早投同上屆朝早投差幾遠

觀塘藍田選區投票人數有問題

on9過半已經可以當贏

手足們未投既一齊投

就算含淚點都好過比對家開開心心攞維穩費

票投工聯會，全港會崩潰

票投經民聯，戇鳩兼玩完

好笑

高%係因為往績

上次立會共狗總票得90萬左右，泛民就110萬

如果去到290萬，即係多咗90萬，你唔會覺得全部都係藍絲呀？

70% 投票率在望! 快!

告急

八半出未

今屆吹曬雞要朝早投嘛

吹完雞都同上屆差唔多就死梗啦

嘩好撚清高
鬼唔知你老母係女人啲fd

港豬求下你地醒下了

難得有機會表態
唔好嘥左！！！

有冇發現今日啲白票撚 射落海撚 投建制撚全部收皮？

墨爾本搭飛機返黎果位巴打唔知到未呢行快D投票吖

邊次唔係

我講得唔清楚，其實出國去旅行都唔係問題，個問題係你可以安排係投完票之後再飛，韓國每日得一班機咩？？？？我堅嬲

衝線啦
未投快啲去
每一票都好重要
#光復議會

Too bad

我知乜都要做
我都會去做
不過你有張良計佢有過牆梯
小心到時有防暴綠出古惑

記得去投票！
唔理係熱狗定左膠，唔係建制就投啦

目標係300萬

動盪國家係可以去到90%反cup執政黨
而家香港呢個數唔算合格

有個啊叔跟蹤我

未必,我聽好多中立因為反暴力而投建制,我估建制應該有160-170萬左右

贏就要贏盡啲

其實點解建制 一車車大陸人嚟投票 加埋種票
唔可以搞大佢
起外國選舉出術係好大件事

成功爭取淺藍老豆投泛民

不被收買嘅得好少
可被收買嘅唔少

然後你話唔計

冇64 開
我都當輸左

有D區亂撚到根本想自己輸

唔好打飛機啦
朝早已經差唔多 all－in 啦

美國總統唔係得50幾%咋咩？

盡最後努力，幫下香港年青人！

今年新登記截止係7月2
藍絲未開始吹雞止暴制亂
出年可能仲有得搾

黃營69同616 其實都谷盡咗人登記投票
只有等未夠18歲嗰班去登記

2016年有D投中間派, 例如方國珊專業動力, 仲有民主思路, 新思維. 依D技術上等同建制派, 加埋有11萬票, 所以立法會選舉我當左佢地有100萬.

我投既原因為想建制想
唔係END GAME

想知往年係幾多

輸了種票黨運呀婆大勝

有得玩就咩都唔理
咪又係港豬一隻

4成人都係咁?
同埋呢啲其實告得
濫用個人資料

人地係因為贏者全取
d人覺得投黎無乜用先咁低

咁樣講有咩意思
美國大選直頭係全球關注嘅議題嚟

下
我和理非覺得中共出左好多招

所以其實未齊人
龍門老闆都無登記

8點半呢

數據點講我點講
不過我gut feeling係唔夠70

多數早上呀愈老愈早睡早起唔係點得黎咁長命朝朝飲早茶一盅兩件

認同，但希望盡可能榨盡佢

【區議會選舉2015】監票真實案例參考

2030 希望上返5% above

唔夠啊

要加油呀

睇16年係夠

如果條龍無斷過，可以理解為全港票站一小時只可以比約21萬人完成投票

真

唔係百幾萬 係幾百萬人

冇75%好危

快d去投票

730update
65.96%
5%

希望過7成

下年立法會如果個勢係KEEP住咁既
一定過300萬

沙田 都未破7

如果打得醒
即打

我都擔心係咁

請求大家未投嘅要快啲去投啊！

全城告急

快啲去投

牙鄺告曬急

二百萬抗爭者去咗邊?

你當多20萬票
最後兩個鐘

有啲未成年

好多出黎搞果啲未夠18歳

push

未成年既出黎既都好多

收皮

唔好講搞
講抗爭得唔得

何妖又贏

8百萬人
我當得6百萬人成年

但投票得1.7百萬人，咁唔叫幾百萬人唔關心社會？

大把人唔去投
識條友話中立兩邊都唔幫所以唔去投

收工狗衝緊返去投票

好正常 其實已經好多人投...
好多海外留學生 工作 居住
雙國籍 未成年 未做選民

預計 20:30 係 66.35% 左右

已經係十幾廿年前嘅事
D老人家係咁單純，d工會職員叫佢簽名，就會簽

海外嘅香港人真係好多
政治冷感
孝子團
D人無出嚟投票，有好多原因

其實已經好高
比外國公投既投票率高好多
而且單議席單票制, 7成既投票率代表好大民意
呢個數字全世界都唔可以忽視

冇大台其實有利抗爭運動同區選
但冇大台對立法會選舉其實不利
尤其泛民自己爭票、唔畀空間本土、熱狗𠝹票
次次都贏票輸位

屌你老母得400 百幾萬合資格人有得投 應該有300 百萬 咁都唔ok? 你老母比黑警屌

仲話乜撚野8成先會贏，啲連登仔真係鳩鳩下咁

岩岩 Now 影將軍澳仲排緊超長龍 ..
未投快 d 去投啦, 收檔前排到隊都可以投..

調返轉咁諗 剩返嗰三成諗緊乜

無計，一早投左
識既人都投晒

6月之前幾多港豬包括我自己 我識一堆登記唔切既岩岩成年既人

應該70-72到，我個人覺得已經進步好大嫁啦

400萬人係講緊已成選民
除左未成年既因素其它都同意

投曬啦

未投快投，仲有1個半鐘

景林嚟 , 將軍澳入邊最低投票率既地區

對於香港呢個政治冷感既城市，7成真係相當相當之高了

8:30 66.5%

當佢藍 唔投好過投

其實high turnout 唔等於會嬴，只係低一定輸

仲要係搞得掂班港英土生土長嘅60 70後
反而最搞唔掂97主權移交後出世嘅後生仔女

屌哂你地，屯門牛去哂邊，7:30，得63.38%投票率，快d衝去投啦

出左 .
20:30 2,748,244 66.50

叫左雙親依家去投 佢地岩岩收工

屌
得66.5..

快啲搵人去投票

深黃(咩都唔割)都應該有共識係本土優先
不過咁既人數我估真係得30-50萬
仲要好多未夠18

屌你老母。落樓下 唔洗10分鍾 係咪真係咁難呀
快d投啦

叫左呀爸投

好驚當選咗，好似上次咁又DQ

其實可以將大部分建制老屎忽拉落馬已經當贏

咁港豬咪就係唔知佢做緊乜囉

㩒入去見到大量晦氣撚post，end story

66

區都DQ 佢應該捱唔到去立法會

燒山又中

依㗎冇野做唔出

後生仔食彈坐監
連投票都唔出嚟真係枉為香港人

完場71.5%左右

屌你老母建制派

趕走建制班仆街冚家產，唔投一定輸
一定要投票，希望贏啦！

Um不嬲都多呢啲 我唔係被狗完屌到屋企人去投 我諗佢地都唔會投

當比美國睇

老母 佢深藍 對唔住

最後機會呀！各位巴絲出黎啦！

呢啲唔投好過投

其實每一個區入面有幾多％既細區係藍定黃，對果個區有冇影響？會影響到果區選到藍定黃既主席嗎？

投票 投票

今次打緊仗
點同

差唔多,依家66.5穿三
估9:30應該去到近69
完場就岩岩掂70

除非真係臨尾發力

66.50%

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

依家邊有老人家投 投得都係後生仔
希望真係贏到 唔係香港就變新彊 警察大條道理打9班後生仔

唉 好唔樂觀

可能過唔到七成

仲差3.5%

臨尾兩個鐘 2.0% 1.5%

先夠7成

最近幾小時又5%jump到2.x%

返工

未到最後都不能話輸

不解果30%人去左邊登記完又唔投
屌係咪要枝槍出現你心口先知驚，死出黎投票 盡公民責任啦屌

我個頭啲老人家話要排太撚耐唔投

催催催 咪去緊囉屌

點會無

Winner takes all

依家估計
2130 係 68.92%
最終係 70.93%

好多風向撚 叫人投白票

得返2.9%增幅

我屌哂你地老母，而家九點鐘，仲未去到70%投票率，快出嚟啦

落機
飛緊uber去

70%就有嘅 但唔夠贏囉

翻工 旅行 工幹 外國 港豬再加埋排緊隊投票既差唔多啦係呢個數字啦

除非係游離派/冇乜立場，又或者好撚懵果d長輩，否則佢地唔投也罷

差唔多,今日都係估呢個

巴打加油!

加油

其實你當有堆選民已移民/公幹(空姐機師之類)

七成已經好盡

有冇朋友未投?

已投……踢走垃圾保皇黨

未投，太毒唔想出街。

有幾十萬人喺海外

最後應該都係得7成

快d去投啦，求下你

票唔畀佢，枕頭照攞

仲有1.4百萬人未投

申請玩單機連登？

去啦投完 我教你溝女

66.5% 20：30

屌你啊

你用人哋大選去比較我哋區選？

我都投左啦利伸死毒L

希望75

升3%都唔夠燒山好野

我要三百萬

中聯辦收買到屯元天為幾舊出賣選票嘅人
但收唔到中產票
所以今日點會代表到一切
未計有一班未夠18 歲嘅投唔到

見到IG有幾件港豬FD 去旅行打哂卡
即刻del撚左佢
真係無眼睇 對唔對得住呢幾個月有份出過力既人
甚至命都無埋既人

屌撚哂佢地班死港豬

今早既長龍，的確會趕走左D得個段時間可以投票既人。
另外好似票站職員，無得收工既紀律部隊，都投唔到票

各位手足加油！

快啲岀去投票呀頂你！

原來票站職員投唔到票

到咗呢刻仲未投票嘅，應該都唔係香港了...

邊有時間，而且應該好多唔係同一區，唔知點安排

其實呢一刻仲唔登記做選民，做人都好有問題

我果個票站有七成人投咗，但其實後生選民人數唔夠老人多

乖啦 你唔投就毒 出去投就好撚型㗎啦

唔同區工作就一定嘅 但冇諗過做嗰個部門嘅員工冇得special arrangement 啫

命令你依家去投！

寧願穩穩定定就算
臨尾無啦啦發力都肯定係建制發功

其實依家好多未夠18嘅高中生都好清醒好有想法
應該降低選民年齡限制
不過港共一定唔撚會比

咁都叫輸 咁點先叫贏

係架就黎輸啦 快啲叫未投既人投啦

好撚多,身邊已有4件,全黃

海外撚
真大忙人
公怖左選民名冊後過左身
熱狗分化撚

開埋個大就出嚟

終於輸了...........
有頭威, 尾收皮

好多人就係個人主義，覺得投票呢個動作就係俾政客操縱住

唔係贏硬，西環今次總動員，出盡全身奶力

未投快d投，一票不能少

倒轉諗 50歲以上非大專學歷唔應該有投票權
一嚟思路唔清晰 妹下妹下咁
dum個印都要問問問 又掌心雷又福袋 屌 有冇政治道德?

3 萬狗隊實投晒

投啦哥哥

圍poly果班狗

又話五十幾個鐘OT

得中共會想今日係End game
全世界都睇到佢啲所謂「民意」支持
諗下投佢嗰啲係攞枕頭
我方嘅年青人捱住餓去抗爭就知未來喺我地呢邊